---
title: "Il sogno di una svita"
date: 2006-09-20
draft: false
tags: ["ping"]
---

Copyright di <strong>Stefano</strong>, che mi notifica la presenza di quest'<a href="http://cgi.ebay.it/DOMINIO-WEB-WWW-SONYPLAYSTATION3-IT_W0QQitemZ260033210111QQihZ016QQcategoryZ162QQssPageNameZWDVWQQrdZ1QQcmdZViewItem" target="_blank">asta imperdibile</a>. Per gli infermieri dell'istituto che accoglieranno lo svitato.